求救，弟弟無辜被告藏毒！弟弟竟然認罪！

我弟弟今年18歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知后果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然后便被告他藏毒。

事件是發生在7月的，

家里一直不知道，直到8月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到9月18號再上庭判罪，之后正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他姐姐，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然后看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

我非常需要幫忙！！謝謝！

慘過返印度

18歲都咁蠢其實都無乜點救到

監控管上門才知道。

乜撚野叫監控管 ?

后你老母果，抵死

簡體狗

又釣

屌你老母 個細佬應該放左監啦

屌你老母一睇就知你係大陸人

打D野咁撚書面語

上面果d小學雞block曬

叫返掉野落地個朋友認

熟口熟面 又回帶

回左好撚多次啦屌你

坐完啦屌

想知最後結局係點

0分
重作